其實達哥唔表態，證明佢都幾醒目

如果表左態
下一步就要行動
輕則冇晒d 廣告 job , 經濟收入大減
重則有機會俾人拉埋 （if 達哥出埋去前線），隨時刑事上身

其實依家佢都係蝕少少錢姐, 冇左個舞台劇, 冇左d 引戰狗 fans
見佢呢排仲有job 做緊 , promote 緊FIFA , 照計都仲有d 收入
同埋fb/ig 都有一堆comment support 住 ，依然仲有班死忠 ，心靈上都會搵到慰藉

其實達哥已經做左最醒目既決定
in view of utilitarianism

你地平時係 chatroom 仲成日笑達哥白痴，笑人文科仔，笑人蠢
其實人地不知幾醒

屌你老母 又踩我达

表態有錢收？

其實佢真心醒目仔黎
邊有踩佢

經過今日！天水圍弱點已經發現！入嚟推！！！

引戰狗

醒你老母達臭閪? 係人都知留係屋企睇直播最醒 係人都知奶中共春袋最醒 係人都知無腦無主權任人魚肉唔出聲最醒
呢啲叫自私撚 你望吓出面手足比狗打姦殺 勇武跑全日set rb 吹哨 辛苦足5個月 你唔撚係以為大家唔知乜係自私哩屋企嘆冷氣 照返工掛? on99 達哥仆街死啦

已經表示左關注,樓主做咩追住達哥

一路都覺得達哥好有潛力同可以憑佢獨特嘅聲線上前線做記者，但佢選擇繼續關注

佢宜家就算唔表態都收入大減响

叫個撚樣整容啦，望到個死人樣就想嘔
柒頭皮先仲睇佢

已經返唔到轉頭

開撚夠未。。。好on9

係呀 醒目仔會見風使舵，做晒對自己生存有利既事 瀨下共賺下大錢幾咁好
係要埋沒下良心 不過良心唔可以當飯食
放低氣節 當冇讀過書 做隻有錢走狗算啦

拉，已block
你嘅世界淨係得返呢個小丑
你比佢更加可悲 因為你仲會用佢黎做話題